{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028039",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "신불향쭈꾸미"
    },
    "text": "忠清南道公州市グァンゴル1ギル562に位置するレストランでは、人前以上の注文を受け付けています。 すべてのメニューにはご飯が別途提供されます。 鉄板料理はお持ち帰りいただけません。 営業時間は毎日11:00から21:30までで、材料の準備時間は14:30から16:30までです。 ご注文は20:50まで可能で、毎週火曜日は定休日です。 メニューでは、イイダコ炒め定食セットが9,000ウォンで、お持ち帰りは8,000ウォンです。 鉄板イイダコは12,000ウォンで、鉄板イイダコサムギョプサルは14,000ウォンです。 王えび揚げは大(8匹)が16,000ウォンで、中(4匹)は8,000ウォン、小(2匹)は5,000ウォンです。 茶碗蒸しは5,000ウォンで、ムクサバルの追加は4,000ウォンです。　",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "このレストランは忠清南道公州市グァンゴル1ギル562にあります。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日11:00から21:30までです。"
        },
        {
            "question": "材料の準備時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "材料の準備時間は14:30から16:30までです。"
        },
        {
            "question": "注文は何時まで受け付けていますか？",
            "answer": "注文は20:50まで可能です。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は毎週火曜日です。"
        },
        {
            "question": "イイダコ炒め定食セットの価格はいくらですか？",
            "answer": "イイダコ炒め定食セットは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鉄板イイダコの価格はいくらですか？",
            "answer": "鉄板イイダコは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鉄板イイダコサムギョプサルの価格はいくらですか？",
            "answer": "鉄板イイダコサムギョプサルは14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "王えび揚げの大サイズの価格はいくらですか？",
            "answer": "王えび揚げの大サイズは16,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "茶碗蒸しの価格はいくらですか？",
            "answer": "茶碗蒸しは5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 258,
        "QA": 290
    }
}